# Projeto de estudos de GIT para estags 2021
1. Certifique de estar usando sua conta pessoal.
2. Faça clone do projeto em sua máquina pessoal.
3. Crie uma branch com seu nome nela
4. Altere o arquivo "interns.md", adicionando seu nome e longin CI&T.
5. Suba as alterações
6. Faça um pull request.